(認真) 撞到撞人黨 有機會被人追討民事索償

話說今日小弟同fd經過旺角 我一直行一路睇緊手機
點知突然比人一個批爭 撞正我心口位 仲要係好撚痛個隻
佢跌左部手機落地 我轉身同佢道過歉就繼續行
點知我行行下佢拉住左個所謂証人同我對質 要我賠錢 話我撞跌爆左佢部電話個mon

兩個人衣著都係好似所謂黑社會咁 帶曬金鏈 黑色牛仔背心 長白髮 40-50歲到
佢chur住我要我賠錢 話唔賠就報警 佢仲話有曬人証咁 我一定走唔甩
我自己唔想搞到咁大同佢理論左一陣 佢地仲兩三次拋個身埋黎兇我
好彩個陣我有2個fd係格離幫口加上我覺得自己冇做錯 唔想比人屈
個陣咁岩遇到個3柴 同左佢講 話幫我地call左伙記黎
警察之後黎左調停 擾攘左成粒幾2粒鐘
佢就即刻360度變曬話佢唔想阻住個証人 覺得好唔好意思
淨係要我同佢地道過歉咁 我同左個証人講聲sorry
但我唔服佢咁樣做 乜你冇阻住我地時間咩 同左警察講希望大家都講番聲唔好意思

佢之後發L曬癲衝過黎話我做乜屈佢地係同黨 on9咁L明顯都可以話唔係咩?
冇啦啦比你捉到有個人見到 果個人又肯陪你等咁耐 仲要同你差唔多死樣
有冇咁岩呀?
又擾攘左陣佢地就話算啦 聽警察講話佢有呢個民事索償既權利喎
姐係咁收皮啦 呢家屈人唔成功就縮沙
其實如果個人好樣有禮 話我整跌 我可能真係會賠
但呢2個擺明撞車黨咁 明屈D細路錢
睇死D細路怕報警 之後比錢

大家遇到千期都唔好比錢先 有咩事既報警囉 行得正企得正
但我怕如果真係民事索償會係點?

利申: 學生jj 其實都冇錢賠
勿相認

做得好 鬥大啫 報警啱架啦
叫佢請律師囉

最撚憎就係比人屈

手跟撞到你 姐係佢係你前面？ 點解你要轉身？ 推到上警訊

係呀 兜頭係前面手踭撞我心囗 行過左我 我咪擰轉頭

幾十歲人仲恰9啲後生 唔死都冇撚用

民事索償係追討返實質唧損失，咁樣做佢無咩著數。

民事？佢搵到你地址先算啦

警察落口供有抄埋我地址

一開始就唔應該say sorry
佢恰你係𡃁仔，但其實佢9up, 上court 個費用唔值得搞咁多野

警察係唔可以隨便透露你既地址
除非你刑事案成佢再循民事追（好似係）

果陣諗住人地唔小心姐 咪say聲sor 後尾知道擺明明屈啦屌

刑事 佢手機爆mon炸喎

極度蝗化
唉

我係你就告返佢傷人仲有兩個fd陪你做證人

蝗國黨落曬香港屈人錢

唔係d警察半個鐘先到 心口仲紅緊 我真係會告翻轉頭 撞到心口正一正 擺明蓄意啦 屌

我係你就唔同佢嘈直接開佢波啦

唔尻up就唔叫差佬啦，民事…民佢老味

之前都試過有條友 故意撞埋黎 啤左佢一眼佢就轉身走左

諗住大家誤會就唔想報警曬時間點知愈黎愈過份

不過d差佬效率都幾差 報左警半個鐘都未到

睇黎以後香港被人撞到之後要互兇

係咪你個樣好恰呀

w底緊個頭望電話 又自己行緊 加上我又矮

下次直接報警驗傷, 佢仲驚過你

仲有下次既話 我就識玩

癡媽根，賠條毛咩
佢有料咪上法庭追你數囉，無料既佢就收皮啦
如果佢郁埋手打你就仲好，佢唔單只咗犯刑事，而且你仲可以名正言順咁民事同佢索償

留名學野

大概六七年前有班人光天化日圍住學生搶電話
都係旺角，專恰學生
班老mk唔死無用
樓主好波！唔好比佢大到，佢部機擺明一早爛嘅，晒時間告你不如屈多幾個學生

蝗國文化

佢批踭算唔算已經打左我

唔L係呀 差人做野冇料到 真係唔係第一日知

人地撞到你
你講乜sorry

樓主你係唔係生得好雞？
好少人會俾人玩呢招

一部電話咪又唔係多咁都想呃，有無大志嫁d老mk

返差館先講

原來係你

後生定老嘅mk都該死

但調返轉問
如果真係係街比人撞跌電話
咁其實條友唔賠都真係吹佢唔漲？

符合蟈情

之前我朋友比人撞跌部s7
開唔番機 無得賠

諗住一人少句香港冇資格做好人

係旺角大馬路搞左成個鐘

自己財物唔睇好邊個幫到佢
行路唔"盲鐘鐘"人地亦唔會撞到你，你亦唔會撞到人，呢樣係雙向
咁樣下下都要賠同之前旺角d花樽黨古畫黨有咩分別
btw就算民事上到庭真係未必有著數

試過一個人係長沙灣果頭遇到類似嘅情況
佢果下撞落嚟好明顯係特登放開部電話
同埋可能我比較重，佢無預計過結果佢自己都擦損左
佢即刻話賠錢乜乜乜（純正廣東話）

我話：我唔會答你嘢，你撞到我好暈同心口痛，我依家會報警同call我律師嚟
之後佢話有無咁誇張呀，想走
我扮下嘢抆住佢唔畀佢走 最後都係放左佢走

w低頭見唔到樣啦 係就生得矮D

反客為主

根本同佢地一樣 真係上到庭有証人係咪勝算會大d